單車撚入

我住市區九龍
想買架摺車
間中會坐港鐵入新界踩

我170高7x公斤重
買16寸轆會唔會太細部？
因想慳位同方便攜帶

想買dahon kaa672好唔好？
我應該唔會改車

冇人識？

一步到位。小布啦

小布都叫一步到位...

得個貴字, 唔通貴就好咩~6個波, 又唔夠快

答番樓主問題先

170 7Xcm

如果你屋企唔係太細, 或者拎到番屋企根本唔洗摺都有位放既
個人建議買20寸

因為個穩定性同速度差好遠~

另外, DAHON大行, 係一個比較好既入門牌子~
佢有碟剎車款, 但個人建議唔需要
買番V剎就夠, 夠收, 易保養

全車買番黎, 反而有幾樣野, 我覺得係值得升級換下既
1) 一體頭管, 可以令你架車強度增加, 穩陣好多
2) 大餅(即係踩果舊)
3) 換一張適合你既座墊

咁其他野既, 用落先再諗啦。唔好晒無謂既錢

留名買車

電動板車好過啦

個人建議買road bike

輕啲 方便攜帶
摺車你摺幾次就唔會再摺
rb打企放/掛起都唔會好嘥位

要架車好踩你先會有動力出車

有心踩嘅，踩踩下就會變RB

唔轉rb都會扮rb

多謝樓上詳細解答

我想買trinx或者java
budget $2000內
我想問451呔既車買唔買得過
定20“呔比較好？

睇啱java betta 451 呔22“
都係$1400左右

trinx既dolphin 2.0都好
451 18速
價錢二千左右